香港交通真係好差

工程素質差搞到咁

素你老母質

ok